汪子勁要做幾多次汪子勁？

條友好似做過好多好多次差佬
遲d套降魔的又係差佬
有無人發覺